英超傳奇球員黎香港踢波

屌你 on99 $1500蚊
話就話包件波衫，都差唔多一千蚊
係咪傻9左

科東尼 迪贊巴 基巴臣

有冇人買左飛
我淨係想睇貝碧

呢兩個真係超級水貨

施華

步獲邀來港作賽的前英超兵包括貝碧托夫、沙夏、基巴臣、華卓卡、迪贊巴、科東尼、蘇甘保、伊保爾、沙賓、溫特本、基拔圖施華及簡奴，即曼聯、阿仙奴前球員各6人，惟賽會仍有可能作調整。

昆人買飛

仲有科東尼

然後一個都冇

記唔記得上年NBA球星表演賽，天價VIP飛

$1500

愛不愛

簡奴 雲加猶長say goodbye果日見佢肥到

成班廢老有咩好睇

買
貝碧

係就學上次nba咁賣一萬蚊張飛

好多阿記legend

一直都想睇hea碧加盟港超，行行企企都撚死班港起兵

撞都撞死啦